Metsawallitseja Gross kaebduses Josep Paapsi peale tullid ette Karel Tikk ja Jakob Alla ja tunnistawad et Josep Paapsi olla puu raidumise tähte tahtnud, metsawallitseja polla anda tahtnud, mis peale Josep Paapsi öölnud, et perremees olla saeweskil ja polle temma woimalik olnud, temmal tulla.
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
